新手換顯卡一問

小分最近想換張GTX 1060玩Black desert, 但不知道CPU會否影響張display 既效能⋯

我而家電腦配置係：
Window 10 64bit
CPU: i5-2400 cpu@3.1Ghz
RAM: 12GB Ram
Display: GTX 750

請問如果要換張1060，大家會推介那張比較好 Thanks

你有冇信仰?

執粒2手i7 2600k/e1230 v2
1060是但一張就得，有平買平

Pcie2.0就算啦。。砌過部把啦

差得果2fps 唔識咪水人啦

顯你老母卡

顯

顯你老母卡咩 大陸仔

唔叫顯卡叫咩

中文: 顯示卡
正式英文: Graphics card
港式英文: Display card

咁取頭尾咪顯卡囉…

我可唔可以叫你個名然後取頭尾啊?

夜香

換 G0(card model 頭尾) 包順

屌,唔好咁叫我十香bb

第二代i5都行到1060?

why not但係會bottleneck

日豬

黎睇下某人以後呢世會唔會講咩都用全名